點睇拜登堅拒佩洛西勸告，堅持要同特朗普進行電視辯論？

咁拜登贏硬啦

拜登gogogo

可能帶個耳機 照up班幕僚講野

唔去即係做逃兵
仲衰

屌，拜登口才好，怕咩侵

「囗」才

拜登又嬴 同某一國一樣又嬴

搵個替身咪得
一般呢d大政治人物都有替身

讓美國選民都變成 拜登仔

同奠月娥一樣咁

梗係夾埋啦

我覺得係辯論一次
然後屌鳩侵侵唔文明冇禮貌etc
跟住話都係茜姐啱
聽佢講唔再玩

拜登係鬼！

唔通拜登平時扮痴呆?

期待

會唔會好似之前套民王咁公開出醜

我邊識得東星耀揚啊

就算佢扮癡呆
侵侵把口才好難輸

真係搵到理由唔辯論咩

hahaha

It is very true!

去到俾人禁住黎屌應該衰過唔去

比個bitch講兩聲就縮沙仲係男人來？以後點說服人交個國家比佢管？

Biden say : no problem... I will eat more spinach...

十一哥快D去做智囊團